望嘢見到有黑影睇邊度眼科好？

幫家人問，想問眼見到黑影，例如視線望前方，但就見到頭頂有黑影，情況係間唔中先發生
求巴絲建議睇邊度嘅眼科好

有黑影即係好似望完閃光燈之後個種？

認真 照埋個腦

灣仔警察總部

可能有腫瘤壓住神經線

有屋企人之前又係咁
但以為瞓一晚就無事 無理到
第二朝一醒發覺個隻眼完全睇唔到
先識驚 即刻入醫院
先發現係有血塊影響到神經線(大概係咁
醫生話再遲啲入就救唔返隻眼
所以你快啲帶屋企人check下啦
個陣都係即刻入附近嘅公立醫院

林順潮好似幾出名